有冇可能實現到男女足球隊？

而家開始有啲女性踢波好勁，可能遲啲一隊波可以有男有女

收皮啦女人 俾佢最大力抽一腳男人龍都輕鬆接實

冇
就算戰術意識一樣
速度體型差太遠

技術可能練到差不多，先天體格差距點都彌補唔到

好

上PE堂咪有可能

有冇睇過國家隊女人踢波
Even最top個班踢落啲動作都好唔流暢
同男子足球個啲身體動作好唔同
節奏又慢 求其放個男人落去都爆贏

印象中男女同場較量嘅得乒乓波混雙

同對面身體唔接觸嘅好多都有
羽毛 跳水

美帝有Co-Ed Soccer League

利申:美撚

此post已完

桌球

完全唔得架，力水差一截，男仔中力既波，女仔要發力，準繩度已經差好遠

暫時諗到捉棋

人地對波有空氣阻力好似係

婦團點解唔要求男女平等

男球員落到場瘋狂搶波

之前細威仲話女子網球人工要同男子睇齊，佢同世界排名排好後既男人打都輸
女人玩競技既體育根本冇得同男人比

我以前以為佢係變性人

就算強如佢咁既身體質素都要俾男人屌打

但係猩猩應該sm呢度90%連登仔

細路踢落差冇幾 係青春期發育之後先開始有大分野
之前有新聞話有U1x女子隊贏咗聯賽冠軍

15歲前女人發育先仲有優質

共用更衣室

好似合球咁
男守男女守女

一齊踢個陣狂渣人波

認真
肌肉量相差太遠
力量相差太遠
技術好都冇用
競技係要埋身
射門力又咁弱
班男龍門接開炮彈對住d 慢鏡波

手球同閃避球係唔係係唔係

講排球係咪女勁過男？

No
我有個親戚係外國教排球隊
佢話其實女子只係多人睇
男子其實勁好多(力量同速度)
佢地啲比賽好快打完 因為啲扣殺太勁

到時更衣室一定淫亂過阿既偉拉同安歷卡

女排來來回回先多人睇姐
男排係扣殺對決

當男人唔想揸女人對波開始

男排同女排差好遠

較咗快鏡咁

唔知點解男排好有gay feel

最重要係個腦都差好遠 棋類一樣無得玩

但有奧燒呢啲球員又覺得有腦有技術，身材單薄都唔係太大問題

奥燒單簿極肌肉都發達過女人好多
況且奥燒都有米八 都唔算好弱個啲

重點係女人跑得慢好多
而且一隊波唔會個個都係奥燒咁既踢法
總要有人做dirty work 當女人身型唔夠搶點打得贏

殘奧

就算係無身體接觸既運動，都好少會有女人夠男人嚟架啦，更何況係有身體接觸既運動，體女體格差咁遠

勁乜春呀女子足球
日本女足同男子高中隊踢
比人炒十幾粒

唔係話想唔尊重女性

先唔講運動體格方面啦

女人無論係生活上既能力

例如廚藝 呢個世界最top既廚師大多數都係男性 證明男性係廚藝方面一般都出色過女性

而係history上 科學家 音樂家 發明家基本上全部都係男人

係香港 用atm 揸車已經高下立見

所以講踢波就更加大分別 搵世界最強既女足隊 可能都係同港乙55波咋

女人都係做返自己本份 女權撚返屋企洗衫洗碗把啦

先唔講能力
淨係爭頂搶位咁 解決到男女身體接觸問題先算

到時女權撚出黎又發聲

爭取爭頂55波要讓女性

如果你肯落場就唔同講法

小馬哥應該可以carry到女足55波

直頭帶領女足屌打蝗螞啦

班際比賽

有無highlights睇 睇下點樣輸都好

最top=一般人？
音樂家係composer定musician先
musician好多都女喎
同埋以前全世界都重男輕女啲偉人都梗係男人多
女人好多書都冇得讀
點做科學家 發明家